［行山］好想同呢個囡囡瘋狂行山

突然間好想行山呀

對腳著到咁, 其實驚唔驚跌親會花晒??